你係一個好人

You deserve better

我唔係